新。古人acc 報到

關羽？

假的

真雲長應該跪緊玻離，早上先會開post怨